湯家驊：若提出主權方式自決與港獨無分別

行政會議成員湯家驊表示, 前全國人大法律委員會主任委員喬曉陽, 昨日在研討會的發言, 是一名前官員的學術性發言, 提及港獨不足十分鐘, 只是說港獨傷害民族感情, 對於喬曉陽被指措辭強硬, 感到奇怪.

湯家驊出席電台節目時指, 憲法和全國性法律是不同, 不需要放在基本法附件三, 都已適用於包括香港在内的全個國家, 理論上本港是要立法執行中國憲法, 但他想不到, 有那條憲法需要在香港執行, 而未被包含在基本法內.

他又指, 中英聯合聲明明顯接受香港, 是中國不可分離的一部分, 如果有人在香港提出主權方式的自決, 和港獨無分別, 違反基本法, 憲法和中英聯合聲明的初衷.

姐係叫你做奴隸，唔好諗咁多

好呀
最好迫到所有人都變港獨派

湯渣自己做緊

操你媽逼

姐係覺得大部分人同意港獨？

湯渣叫支國顧掂自己啲國企先啦

比全世界圍堵，因間中共倒台/鎖國

睇下佢9up唔9up得出

成日淨係識話違反基本法, 憲法係度嚇鬼,違反左,所以呢?